一人一段想同返初戀講既說話🙂

見到你結婚我都安落D，諗返你應該係我認識中最正能量最樂觀最簡單既人，希望你今日都係一樣，同埋我諗你性格應該改好左好多，以後要好好保持 憎恨我可能係你令自己開心生活既方法，希望我無為你生命帶黎太多負面

屌你老母

講到自己點點點，最尾又唔係g

你又知佢比人食左

初戀女友 你幾時先肯出現

要改返名做巴打

其實我好掛住你 我知道我地已經唔可以一齊返 因為大家都覺得無可能 但係你會係我心入面深深處嘅秘密 當你有事 我一定會幫你 我希望我可以守護住你

臭g，多謝你飛我

好sad

好撚大波

如果我當日有錢，你係咪唔會走？

對唔住

咁要黎都無用

臭雞

如果我當日唔出國讀書
你係唔係唔會走?

佢讀書，失走左

你要好好照顧自己，記得按時喝酒，不舒服多抽煙，每天好好熬夜，記得多吃宵夜，早餐不要經常吃，天氣冷穿涼鞋多穿對襪子，沒事多玩手機，看書記得關燈，如果睡不著要多吃兩瓶安眠藥，我最喜歡看你吞玻璃的樣子，無聊就燒燒頭髮，洗澡一定要用滾水，難過了就吸吸毒，一切都會變好的。

我屌你老母，你呃我在先，抵你死

你知道唔知道有人掛住你

依加係你配我唔起呀！臭雞！

見到你宜家同個女仔都結埋婚，希望你地新婚愉快，你真係一個好好既男朋友，但係你真係太過control freak.......

Good luck

我想聽你親口同我講對唔住

Sorry

賤貨 含撚啦

希望你揀佢真係會幸福

祝你幸福

唔算初戀 不過
你害左我成世…

dllm

年少無知 個陣無中意過你 sor9

你男朋友幾好屌

雖然已經過左差唔多20年, 但我都仲記得你既
希望你過得安好

多謝

做人可唔可以有交帶 唔好逃避問題同埋有始有終
你真係好垃圾

賤人 我以後都唔想再見到你

你係邊度呀？

下世過馬路小心啲
真係寧願帽事

Gay

屌你老母當我兵咁用嚟發洩

不過冇你，冇依家嘅我

😐rip

去死啦臭閪

喂屌rip

八婆 你死撚得未

🤧🤧🤧🤧🤧

初戀男友，你到底係死咗定未出世？

雖然我唔算好鍾意你，不過好多謝你比個一段咁sweet既回憶我

我屌你老母呀

可唔可以俾返張相我

情人若寂寥地出生在1874

我愛您 所以我離開您 唔想您捱苦 結果我依家老豆攤係床 老母生Cancer 我呢啲Loser唔值得擁有您

手放開 最後的疼愛是手放開

左手我重過得好好喎

叫左你唔好去ocamp係都要去，唔左你唔好上莊係都要上，搞到比左會長食埋，nice
仲要一齊三年未屌過
不過都多謝你呢三年比左啲咁開心既會憶我，到而家我都有時會掛住你

還錢

你係咩人我點會唔知 唔好飛完我再搞第二個女仔啦

唔好再扮受害者啦屌

你再唔減肥 冇人會要你

你幾時出現

點解要放棄自己

可唔可以唔好同我個fd一齊
好老尷

好懷念
我地已經冇聯絡
我搵過你Fb ig 都冇
我好想知道你生活開唔開心
好多謝你比左一段回憶我

人人初戀得一次 太回味那時

一腳踏兩船既人係會仆街死
點解你仲未死

希望你永遠都傻更更咁開心快樂

好多謝你果時特登換衫接我放學帶驚喜比我
雖然而家嘅你已經變成一個臭西港女

屌你老母個老母個老母個老母！！！

仆街含撚死啦屌你老母

我會同時間一齊證明俾你睇，你從來未試過睇岩人。
你睇錯左佢，我一早講左佢成日扮可憐呃閪屌
你睇錯哂我啲朋友，你一啲都唔了解佢地
可能你一開頭就睇錯左我，起初既我並唔係你心目中想要既男朋友，去到最後，你亦睇錯左我，我係會為你而變，我一直都為你而變緊......

明明你背住我偷食
明明我只係可有可無
但點解我仲咁掛住你

喂 你幾撚時死啊？

做乜屈我同你個friend有路？

就算我地冇一齊到 我都當你係我初戀
btw可唔可以再黎過
我唔會再咁任性咁硬頸
我好掛住你

當日你對我好嘅時候無好好珍惜你
直到識落咁多偽善嘅人先識後悔
對唔住。

唔該你好好照顧我個frd 咪再同佢唔鍾意既女聯絡要佢唔開心啦

你叫我等你 但冇比限期
10歲生日個時你送左個毛公仔比我 直到今時今日15年快過去 公仔都仲係我床頭陪住我 但你就走左
玩偶猶在人已去 人是人非襟有淚

老師我多謝你教我做性事，但我地年紀差太多，你正值青春，我只係個小伙子，知道你結左婚，有莫名開心，希望你以後可以開開心心

係我心入面，你尚有一點位置，可以得話做番朋友吧

聖誕樹上

雖然個陣你話同佢冇野 但係最後你地都一齊左
雖然我已經放低左你 但係近排唔知點解突然有d掛住你
如果冇而件事發生 前日就係我地既6週年
6週年快樂 三年前既你

想同兩個ex講:
仆你個街 祝你被中出即飛 早日做單親媽媽

你真係好淫

鳩癢了，可否被我屌？

仆街食屎含撚死啦 臭雞ABC

你太知道 害一個人 怎樣害一生

Thanks and good luck

無嘢想講

掛住你

你有比我屌架

其實我唔係好愛你

雖然當初我係玩你，但係其實我有真心鍾意過你

看開點吧

老婆我今晚要OT，返唔到黎食飯，你同D仔食先啦

如果有機會我一定會令你再愛上我之後屌到你反皮中出再將你成塊爛抹布咁扔係街邊

以後咪撚再見，死仆街

你老公知唔知你以前幾淫蕩?

果陣係我三心兩意 同你拍緊拖 但仲有掛住第二個 其實我係愛你 係同時心裡未忘記到果個不能在一起既人姐 不過解釋已無用 淨係想講句對唔住

離開以後, 請把我忘記.
我們之間的事, 我們的愛, 我們的淚, 由我記著就好了.
我不偉大,
我只是想獨占我們的回憶.

我屌你老母呀！

你應該做左對唔住佢既事

我愛你 希望係一萬年

諗清楚先應承人

第一，我不是回收的；第二，我不是工程師所以配不上妳；第三，我所了解妳的“看看”根本就是“玩玩”；第四，我沒有義務等妳成熟；第五，過客的身分是妳選擇的；第六，用當下的快樂換來以後的痛苦，是現今社會很多人的遺憾；第七，如果我賺的錢變成妳臉上的隔離霜，不如拿去作投資，因為老了妳的臉也是壁紙；第八，我不想把婚姻給一顆不安定的心；第九，虛榮心是永遠很難滿足的；第十，妳的心很醜，身體也很髒我不想要得病

仆你個臭街

屌你老母死臭雞

你還記得我嗎。。。

我愛你寶貝

早知你變TB之前就食左你隻豬啦

多謝你令我成長 最好不要再見到 如果唔係 我驚我控制唔到 打撚死你

全球情侶故事也相近

屌你老母 你死撚得未

我諗你可能仲喺icu, 希望你早日康復,千其唔好死啊

食撚屎啦你

屌你 好sweet

無 只係佢無意中知左原來我心裡唔只得佢
但我無做過對佢唔住既野
而且我忘記唔到既果個人係早出現過佢
雖然我未可以完全忘記 但真係無減我對佢既好
可能佢覺得咁樣都算係精神出軌 接受唔到掛
最後都係分左

屌好閃

同你表白係我做過最岩既決定

亞衣就是我初戀，也是我老婆

如果我同你都坦白d咁講自己嘅感受，認認真真講下邊到出問題嘅話，咁而加會唔會係我地拍左5周年紀念呢

我愛你

我已經放低左你啦

唔好再搵我了
我唔會再食回頭草

近排發夢見到佢啊之前都冇發生點解會咁

慢慢玩啦玩飽佢 祝你一世搵唔到真愛 我已經搵番佢 就同佢一齊 我搵到真愛啦 你慢慢啦

分左手幾年仲好撚掛住你啊 屌！

其實到而家我有時都仲會掛住你
如果同性戀係世人眼中並唔係一種罪
唔會受到歧視 唔知我同你既結局最後又會點
不過點都好祝你同你女朋友白頭到老
同埋你就黎生日 生日快樂

你條女比帽你戴，比人放過上連登添

死番入老母個閪白帶當奶飲啦臭雞

多謝你當我公主咁鍚當咗三年幾，再搵唔到人比你更愛我。如果嗰陣唔係仲細貪玩，可能我地真係會一世 咁多年後做得翻朋友其實我好開心

收皮啦屌你老母祝你快撚啲百病纏身長生不老

我好後悔個陣點解咁衝動叫分手
好後悔點解個陣咁蠢feel唔到自己仲掛住你

如果唔係你，我會依家的女朋友過得好好。

我愛你啊嘻

當初冇人明點解揀左你 都唔明你點解揀左我
雖然一齊好短時間 但都好多謝你教識我愛一個人係用行動唔係靠把口
知道你有機會實現到自己既夢想都好替你高興
如果有機會既話我地應該做得番朋友
哈其實某一日上堂可以同你好似以前咁玩好開心
祝你幸福

其實我仲係好掛住你，平時對你扮得幾咁自然都好 個心先係最真實、最痛
好想同翻你一齊

對唔住 係我on9

過左幾個月，希望你宜家同佢一齊可以開開心心咁過落去啦 最緊要幸福快樂同健健康康啦，唔好飮咁多涷野吖，自己知自己啦！雖然我係hurt過你好多次，but 多謝你當初既包容同埋一段美好既回憶

希望你有日搵到幸福
請唔會搵我 因為我係同唔返ex做朋友嘅人

咁就騙走左我個初戀

當初係我講分手 仲要好快就分手
不過放心啦 我諗我有我嘅報應啦 我都俾人收左皮 仲要好傷 傷到冇心再拍拖 現家混混沌沌左幾年都揾唔到下一個
希望你同新一個快快樂樂

其實你知唔知你學校啲人睇哂你啲打飛機片、扮雞叫嘅片
當日你唱到我咁衰，你仆街死啦

其實我好掛住你
見識過外面世界先發覺其實你都幾好
祝你安好

我地玩夢歷識，網戀左一排先發展成真人，記得第一次去銅鑼灣，我早到搵個靚位遠距離望您，同時亦都好驚您見到我真人會嚇走左，記得有個路人問您路，之後您水左佢先後知後覺，後來我地仲打算搵番個路人，或者呢d係好細微既事，但對於我黎講已經係好甜蜜，好幸福。可惜後來您去左澳洲讀書，好後悔無挽留您，成日覺得自己襯您唔起，呢d負面心態令我每次想搵番您都卻步。如果可以時間倒流，我一定會拎番份勇氣出黎，去挽留您。另外，祝您幸福

快撚d 仆街冚家鏟
睇你幾撚時生性病要切J

可能不會再想重新去認識一個人
多謝你 互相傷害

收皮啦屌你老母

can't agree more

利申：藍絲
雖然你唔係我第一個一齊嘅人，
但我當你先係我初戀，
因為係你令我知道愛一個人同被愛嘅感覺，
我哋的確係兩個世界嘅人，
明明一啲都唔夾，但都可以一齊咗咁耐。

不過我唔會祝福你。
因為你竟然同我分手後同咗我中學同學一齊！
你敢唔敢同人講你地點識啊！
係因為我帶你出嚟同班中學同學聚會啊！
唔知你吔兩個當初私底下有幾多聯絡啦
有種被人背叛嘅感覺
不過多謝你令我知道條女真係臭g
中學嘅時候已經係咁傳，一直都無信過
仲同佢做朋友，原來真係針唔拮到肉唔知痛
fuck off 咪比我再見到你兩個

1:條仔喺度
"好掛住你床上面嘅叫聲 ，特別掛住中出嗰下你話我好衰 "
2:條仔唔見人
"我仲掛住你"

屌你老母幾撚時死啊

你唔好咁蠢，搵錢貼仔好傻。

好想同你一齊返
對唔住我唔係個好女友

可以嘅話 我希望我無同你一齊過

當日你同我講: 30歲我仲未嫁得出, 你就仆街lu
過多兩年, 我事業穩定, 處事成熟既話,
如果你仲未嫁人, 俾我娶你丫?

屌你老母，幾時死

今日你生日，希望今日可以做埋你死忌

咁心頭大狠呀

我愛妳呀八婆

收皮啦垃圾
你老母比狗屌先生左你出黎

雖然當年大家都處理得好on9
但你個臭西真係好仆街
唔知讀U同幾多人扑過野

分咗手十幾年
今天看這段歷史像褪色午夜殘片
笑話情節此刻變窩心故事
現時大了那種心跳難重演
有時都會偶然問你，初戀在不在?
你總係答我人在，我估下一句係情不再
黎十幾年keep住偶爾聯絡，每次點到即止
有次講返舊時，我同你講個次分手幾咁傷心
你同我講個時收線自己一個喊咗好耐..
差不多兩年後先走返出黎重投再愛
個心觸動咗下.. 如果有下世不如我地重頭再愛?

多謝你我知道原來我都會有人鐘意
我從中亦都學左好多拍拖既道理

唔知係你記憶中嘅我係點嘅呢，雖然好著緊你，但當時太細個唔太識點樣表達自己，唔太識點樣愛人，於是一直都好被動，分手往後嘅日子我哋無再講過嘢，畢咗業應該都唔會再見到面嚕，好想親口同你講聲對唔住，好想偶爾會同你講到一兩句說話，但知道你生活唔需要我嘅存在，希望你會過得好啦

我屌你老母死八婆 臭雞

你走左我先知你想要啲乜，多謝你令我成熟，希望第二個男仔比到我比唔到既野你，要幸福阿.

你搞到我唔識再信人 屌你老母

做男人做到你咁撚仆街 真係唔死都冇用
祝你同條八婆襯早死
同以後咪撚再比我見到你

屌你老母
你做咁多偒害我既事你有冇一絲慚愧？
我有時仲會諗起你但我只想你死快啲唔好累其他人！！

仲有我發覺自己對你只係好奇想試下拍拖

食屎啦你 我個初戀比你破壞曬

對唔住 希望你搵到一個懂你.愛你.寵你的人
你值得比人錫 比人愛護 記住比d主見 唔好一路遷就哂人

死八婆食屎狗!

其實我同你呢段係咪孽緣
我地七歲相識
十一歲第一次鍾意對方
但太細個就算互相鍾意都做唔到d乜
之後又唔知點解變到好憎你
直到十四歲 我都唔記得點解又鍾意返你
終於我地都一齊左
不過太細個根本唔識拍拖
偷偷摸摸 唔俾得屋企知又唔俾得學校知
連單獨出街都唔敢
最後拍左好似兩個月都無就分左手
果次真係hurt得你好深 我又變返好憎你
到十八歲 因為graddin 我地又聯絡返
我地又再一次互相鍾意對方
果次我睇返以前man record
原來我同你一齊果陣講過話我份人好奇怪
唔知點解隔幾年就會鍾意返你
真係俾我講中左 事隔幾年我真係又鍾意返你
但可能知道我地根本唔夾
你太大男人 我又唔係小鳥依人絕對服從既女仔
就咁一直拖落去 最後大學開學無耐我地就斷左聯絡
大學幾年我地都無同過班 亦都各自識到另一半
終於係最後一年同班 個感覺就好似變返幾年前曖昧緊咁
你見到我係課室訓教你會摸我個頭
你會趁無人見到搣我塊面
但大家都已經有另一半 果個sem完左就再無聯絡
到我廿二歲生日 你同我講 我係你心中永遠都係咁傻
果下真係會心微笑 原來我地已經識左十五年啦
雖然你唔係靚仔 脾氣又唔好 著衫又求其
又大男人控制狂 同你一齊真係唔開心多過開心
但你係我心目中永遠都會佔左一個小角落

晒我時間

好掛住你對波

我從來都冇對你唔住
但你比帽我帶
我人生從此冇左真正既歡樂
十年啦，睇住你嫁好老公
生活愈黎愈好
我就愈黎愈折墮
當初分手，所有朋友都企係你果面
我一無所有，女朋友一個比一個對我差
係你害左我一生

好感人

失去才想回到過去
但過去已經回不去

青絲白髪之時再暮然回首，那故人已深歸故土
此情，難再
哈

利申：A0

我諗我同你都註定無得起返埋一齊
祝你幸福

屌你老母你究竟幾時死

見到咩咩妹負評左

希望你放低左
如果你仲當我係衰人既
你就當我係你人世遇過咁多個仆街既其中一個喇

扮乜𨳊大方自我滿足死臭雞

初時呃蝦條，今日後悔了，偶爾痕難解，望君再一Q

得閒食個tea好嗎？

其實你好短

對我黎講 你既出現比左我好多快樂 有好多回憶我都歷歷在目 仲想聽到你叫我 唱歌比我聽 打電話煩住我 雖然你最後係做錯事 但我仍然記掛著你

你究竟算唔算係我初戀？

你走就走得灑脫啲啦
無啦啦又wtsapp我問我近況做乜鳩
我一個人過得好開心好快樂你滿意未 ？

因為你 搞到我有抑鬱
多謝你令我明白愛一個人既感覺係點
經過今次 我會祝你比人中出即飛
老母出街遇上扑頭黨
扑到昏迷入廠
老豆做野失誤比電電死
呀哥出街比人拉入後行雞姦
比人雞姦完接受唔到現實
而你就無人無物 無人肯埋你單 孤獨成世
求死不得 求死不能

多謝你比我既一切
就算只係短短幾個月 我會記得呢一切既喜與悲 但我唔想你記得我係邊個
因為我鐘意同我一齊既你 但我討厭同你一齊既我
我知道你依家生活多知多采 但願你我今後都唔好再見 知你幸福就夠
其實我係真係真心鍾意過你 唔知你係唔係真心鍾意過我呢？不過都唔重要 希望我地永遠都係平行線

臭雞 多謝你俾帽我 如果唔係都唔會知呢個世界咁美好

其實仲係好鐘意你 不過接觸返你之後 發覺已經無可能 我地係兩個世界既人

我以後都唔想再見到你

屌你老母死八婆

期望你還好

仆街幾撚時死呀

我知係timing唔啱
我都知你未必真係鍾意過我
雖然係咁 但我而家係ig見到你同我兄弟拍拖咁開心 其實我真係好酸
點都好 祝福你因為我知你應該真係為佢動左情

屌 好後悔果陣揀左你 冇揀另一條女
依家果條女做左model
而你就愈黎愈柒
搞到我都唔想同人講初戀係你
同埋屌你老母 果陣你做乜撚人間蒸發
屌你send個message黎講分手洗撚死呀
仆街死臭雞

阿希呀，我依然係你既管家婆呀

連屎眼都可以俾人屌，但我連渣波都唔可以

屌你老母仆街死臭雞港女含撚死啦你

屌你老母 快撚啲死咗去

都散左4年了 生活中仲有你的影子
我知你到依加都仲未拍反拖 希望你搵到一個比我更好的
唔好再好似我咁大男人 成日發脾氣鬧走你 你真係好好

我為何未捨得學習 恃住雄辯滔滔隨便的把你喝罵

你係我生命中曾經好重要的一個人，曾經試過好憎你，但愛你既程度遠遠超過左我憎你既程度。最近我無意之中知道你開始食煙，我好痛心。雖然宜家我地已經分開左，我亦知道自己冇資格再關心你，但我希望你有咩唔開心都唔好用食煙麻醉自己，希望你永遠都開心快樂，我一生都會記住同祝福你

因人廢言同記仇係咪你特質？

愛上你的時候還不懂感情

離別了才覺得刻骨銘心

仲要老屈人地強姦妳, 笑撚死. 同我一齊最撚多咪鬧下交, 你知我一定會tum番妳.
死傻閪真係無撚得救

鄧桂思(已死)

屌你老母 食屎啦臭G

初戀得啖笑